點樣開口同男朋友傾我地之間嘅問題？

其實佢都對我好冷淡
諗返起以前再望下宜家
真係覺得好唏噓

我whatsapp佢5句先覆一兩個字
仲成日已讀不回
有晚仲成晚唔知去左邊
宜家電話仲開始收收埋埋
唔知text邊個咁

其實我覺得咁樣冇可能唔係特登
佢應該都係想丟淡等我頂唔順講分手

如果我攤開出黎講
應該都冇彎轉
我想知點先可以解決到個問題
有無人經歷過咁樣淡法可以挽救到？

屌咗未?

解決問題前提係雙方有心維繫

whatsapp佢5句先覆一兩個字
仲成日已讀不回

好明顯單方面同你分咗手，而你仲柒撚懵懵！
仲傾咩啫？？？
你真係好戇鳩

講咗一係改善
一係完
唔講就慢慢完
又浪費時間
自己諗

帶眼識人

你試下唔再搵佢，佢都唔搵你

咁咪大家都知咩事囉

唔甘心就咁完呀

交代下都需要掛

唔使㗎啦，疊埋心水搵另一個重視你嘅人好過啦

shall we talk
情人在分手邊緣 只敢喝湯

做法1：唔再主動搵佢，等分手／當分左手就算
做法2：傾，但要預左就算佢表面上好似改 ，過多排都係故態復萌

根本就係軟性分手喎
男友幾歲呢？

樓主放過自己

完啦

照直講

唔好覆佢幾日，睇下佢會唔會主動搵你囉

其實都分得手架啦

講真 大家男女朋友 親密關係
冇乜野係唔可以直接傾
最慘係傾都唔傾就判大家死刑 冇嘗試去解決問題

試過
直接搵佢傾 之後分手

過程點樣
傾個陣佢態度點

互射返兩次先囉

利申 同男朋友都係咁好返

放過自己啦 糾纏完拖拖拉拉最終傷嗰個係你咋

算啦 再做就會唔知醜